個胃好痛 經常要食胃藥

有無邊D 地方可以睇睇 ？
認真D check 既

係咪作息時間亂?

照胃鏡

岩

邊度照好 ？？

我係胃痛到入急症 佢要我照
香港專科都有 但要6-7k?
你係唔係飲食唔定時或者習慣唔好
試下食一排小米粥養下個胃先

邊度照都係差唔多

胃酸倒流？